[突發 live] 網民發起 23/7,「拜訪」何君堯天水圍議員辦事處

推爆，一陣會去

差佬嚟咗

幫推 用罷免何妖嚟成立新議會

希望可以多d比拜訪

d狗變成私人保安，黑警憑什麼調派人手，浪費納稅人金錢，其他人報警話怕被人搞，係唔係一樣派人去

何君堯議員辦事處
新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081

呀sir乜咁快黎晒? 門口狗

黎晒港島有事又點算好呀?

黑社會走左啦

已提早放工落閘

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

另一條 live link

呢處係屯門美樂何妖辦事處

一樓條 live完佐，另一條 live (天水圍天華邨何妖辦事處)

市民去民選議員辦事處申訴要出動警犬護航
世界奇聞

快d去搞人支援

快d去搞人支援 快d去搞人支援

快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援

[black]
快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援 快d去搞人支援[/black]

天水圍連儂場上線啦！